{筆撚]有咩原子筆好用? 2

識用只會用墨水筆UM151

Zebra Sarasa

Pilot Juice

Juice唔係墨水筆咩？

酒店d筆

佢出咗有筆蓋嘅款 都幾好用

RSVP屋企有一打

Penco×BIC 好寫又唔貴
齊哂色同幾隻款

好耐用，寫極都有墨，下次無墨買支筆蓋款先

Fisher space pen
好撚好寫 又唔驚斷墨 落雨都寫到 (假如你本notebook防水)

0.7藍色

高登神筆Jetstream
另外G2都唔錯 只要你唔好手賤跌筆

一支贈品筆
支芯係pilot bsrf

呢隻又平又好寫

由讀書用到返工

今日去買先

冇筆蓋個款用左好多年

用到一半會好淺墨

jetstream開頭就好用, 但用左一半就好淺色又唔太順

Pilot g2

邊到有? bic

jetstream冇得輸

呢支都好寫
好順

呢隻畫圖幾好用
但樓下文具鋪無黑色

有段時期都攞呢啲嚟畫圖 不過啲神人真係

用開呢隻 幾好寫

多數都係用啫喱筆

呢支無得輸

尖沙咀誠品

pilot 啫喱0.7

用 Zebra Surari 0.7 油性加水性蕊既所有筆都勁好寫唔斷墨

最愛呢款

屋企有百鳩幾枝，我嫌佢寫寫下會有墨屎積喺筆頭，如果唔係好轉真係唔會買佢

：以前有玩轉筆

有冇巴打覺得jet stream 原裝筆芯好順好好寫

但替芯就有問題，一開始都好順，但寫寫下就好似斷左墨咁，寫出黎既字又幼又淺色 搞到唔敢再用

依家轉用左sarasa 同埋新款hi tech c

韓國嗰隻the dog 狗仔筆真係冇得頂
筆尖夠幼 可以寫好細隻字
又平

好好寫

留名

Jetstream for sure

Agger

呢隻都ok

arcoball 好用

呢隻好正

我都係咁，之前仲要買左成打芯，點撚支成盒芯都係咁撚樣，寫寫下就冇墨，之後仲要斷埋。
P.S 冇跌過支筆

一齊轉用sarasa啦

但係D墨用得好快, 之前買左枝用左兩個禮拜冇晒墨

G2依家唔跌筆都會無墨質素差左好多

我自己用塗改帶，sarasa唔啱，一塗完再寫就出事
而家用返pilot super grip

以前用sarasa 因為係墨水筆撚 貪佢夠色
後來因為原子筆做到深淺變化就少咗用了

買左2支有蓋jetstream 都係咁
轉用acroball

萬寶龍 star walker

2隻有蓋jetstream 都係咁樣，換左支芯一開始都冇事，寫寫下就出事，而家都冇用了

用左hi-tec-c 6年
用其他筆寫字一舊舊

agger
考試嗰排換咗幾枝芯
但毎枝都係寫幾寫就收皮

我仲以為係我平時買開個間文具鋪虧，成盒都係咁 而家買其他筆都轉左文具鋪

我會將原裝筆芯個頭同替芯個頭對調
即刻無事

我平時用完支芯就扔左佢
btw 未試過換筆頭呢個方法

香港想買SURARI
但問過斑馬牌個代理話有D款唔返貨

淘寶

有次心血來潮咁樣搞一搞
因為覺得墨呢家野點都唔會變架啦
最多係個筆頭唔知做乜野先會寫唔順
強行換筆頭後繼續開心使用中
下次你都試下

淘寶買又平又齊款
好過係香港買貴比人掠水

喺Amazon jp買直送香港
一次買十幾枝

狗仔筆
雖然小朋友左啲 但真係好好用

Amazon jp文具有得直送香港 正喎

下次試下先，唔該晒巴打

有冇網址

我都係用呢隻 好寫到癡線

而家興rollerball, 想搵支1.0 ballpoint都難

呢一隻 1.4好好寫

acroball冇得輸
自從佢面世之後冇用過其他原子筆

acroball唔錯
jetsteam太滑